中國獨立！中華人民共和國獨立！

會唔會分裂左特區，自治區

台灣收返大陸，咪無犯國安法，
一，無方裂，
二、台灣政制又包容共產黨，又無去除共產黨。
國安法都無乎，